{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 오대산힐링타운펜션(은빛동) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際に未成年者や同性入室の際には保護者との通話が必要です。 ご予約された人数に追加の人数を含める場合は、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数を超えると、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できない場合があり、その場合は払い戻しできません。 ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、そのような理由で払い戻しはできません。 次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、それによる損害賠償責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に混乱や被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定しておらず、料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ご予約された人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 ペンション内には駐車できるスペースがあります。 ご予約いただくとIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 客室ではインターネットをすばやく便利に楽しめます。 愛する人とバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 ペンション内の屋外空間でバーベキューをして食べることができ、利用は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性入室の場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者や同性入室の場合、保護者との通話が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を含める場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約された人数に追加の人数を含める場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますので、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、そのような理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、それによる損害賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるように言われましたが、具体的に何が禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に混乱や被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って表示された場合、どのように対応すればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ご予約いただくとIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "ペンション内の屋外空間でバーベキューをして食べることができ、利用は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 759
    }
}